塞埋入廣東道呀！

共狗仲行緊街
名店都唔驚 點令政府驚？
搞經濟呀 咁難得廣東道冇狗！

推

塞埋入黎行

嚇走啲大陸狗

搞走自由行

唔好比名店做生意

入埋黎行叫口號

唔好比佢地活係平行時空